如果你有緊要野想講

你會選擇直接講, 定係拍條隱喻片, 俾對方參透下
大家會點揀, 點解會咁揀

直接啦